是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。，，。。。。。。。。。。。。

後面個杯咩黎

葉汁

很好吃

正 每朝屌返杯
返工痾屎

一路練大字馬 一路食

日撚日撚狗，你悶唔悶？

洗筆水 樓主好有藝術氣息 每日都要飲一杯引發創作靈感

拉

綠茶應該用日本茶杯

冇錢買洗潔精